24 小時過去了...

蔣仔仲未上水

世界一樣轉